最大嘅胸圍係咪就係大圍？

馬用嘅胸圍叫馬頭圍

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

阿媽嘅爛胸圍叫娘裂圍

0/10

馬lin頭

鯊魚用嘅胸圍叫沙維

你當天水圍流咖

斑馬自己就係胸圍 ZEBRA

1分

如果個波向下墮係咁要買個南邊圍

個胸大到可以泊船嘅先好叫碼頭圍

胸圍rap

BraRap

去到沙漠 俾沙填圍 (沙 田 圍～)

你呀媽個波罩

幽默感呢家野....

Oversize cup 叫小胸圍離

叫人幫襯就埋黎睇啦圍

識作詩既叫王維

巧巧笑XD

樓主現實好可憐無人圍
大家幫幫手圍一圍佢
一圍=一祝福
屌你老味圍圍圍
肚餓就去食sub圍
睇戲就去borad圍

係大凶啊